［少量劇透］是咁的，我喺台灣睇咗《返校》

致自由。

用拍恐怖片的手法，
拍出戒嚴時代白色恐怖的台灣國民黨的恐怖鎮壓手段，
及如何影響人與人之間的關係。。

台灣的自由得來不易。

想聽再講， 香港好似12月5號上映。

雙GAME好正架

我冇玩過隻game
我同女朋友去睇
佢以為係一般歷史片
點知嚇鬼死佢

推

12月先上？睇死我地12月收皮？

好好睇最後睇到果封信⋯
「此生無緣，來生再會

致 自由」

再諗返起香港⋯喊左出嚟